# Detector de Laranja
Contador de objetos em movimento (utilizando OpenCV e Python)

1) Para executar o projeto no PC:
- Utilize o código-fonte "DetectorLaranja.py"
- Leia com atenção o seguinte artigo: 

2) Para executar é necessario algumas bibliotecas:
- Para instalar os pacotes necessáios, execute os comandos a seguir no terminal:

sudo apt-get update
sudo apt-get upgrade
sudo apt-get install python-dev
sudo apt-get install python-pip
sudo apt-get install python-opencv
sudo apt-get install python-pyserial


